懷疑拉膠撞王卡里奧斯有無定向喪心病狂間歇性全身機能失調症

成場有幾個靚救就正常，派膠就因為拉膠撞，仲唔係無定向喪心病狂間歇性全身機能失調症

撞到

拉狗